求婚大作戰絕對喺神劇

不服來辯

只限日版

從來無當支那版存在過

長澤正美

扮學生好撚老，負評我啦

東京愛情故事先係

求愛大作戰先神

提一提又要再睇過

不能同意更多
長澤正美

我都想

首片尾曲真係正到呢

唔好再講，諗起都想喊

年經

係青春呀

當年

今日

ㄧ成熟左姐

同髪型

唔喺唔通系你老母臭化系?

哈利路亞 chance

口字邊大陸會加?新香港人?